{
    "HeroUnion - Open source web crawler union.": "HeroUnion - 开源网络爬虫联盟。",
    "HeroUnion.website": "HeroUnion.website",
    "HeroUnion<small> - Open source web crawler union</small>": "HeroUnion<small> - 开源网络爬虫联盟</small>",
    "HeroUnion Stats": "HeroUnion状态",
    "It's running": "已运行",
    "Tasks Stats": "任务状态",
    "Last": "最近",
    "Waiting": "等待中",
    "Running": "正在运行",
    "Total": "总计",
    "Done": "已完成",
    "Failed": "失败",
    "Notify Stats": "通知状态",
    "Bot Stats": "机器人状态",
    "Idle": "空闲",
    "Busy": "繁忙",
    "Offline": "离线",
    "JSON Data": "JSON数据",
    "Covenant of the Alliance": "联盟盟约",
    "Please abide by the following conventions and stick to it for a better tomorrow for yourself and the whole society!": "为了您自己和整个社会更美好的明天，请遵守以下约定并坚持下去！",
    "Comply with local/national laws and regulations": "遵守当地/国家法律法规",
    "Data that requires login or VIP status to access will not be crawled": "需要登录或VIP身份才能访问的数据将不会被抓取",
    "Data that is explicitly prohibited from being collected by the target website will not be crawled": "目标网站明确禁止收集的数据将不会被抓取",
    "The commercial core data of the target website is not crawled": "目标网站的商业核心数据将不会被抓取",
    "Low concurrency, low frequency, does not affect the normal operation of the target website": "低并发、低频率，不影响目标网站的正常运行",
    "Bots": "机器人",
    "HeroUnion App": "HeroUnion App",
    "HeroUnion download": "HeroUnion下载",
    "HeroBot download": "HeroBot下载",
    "HeroUnion<strong> is only responsible for the scheduling of crawlers and tasks</strong>,": "HeroUnion<strong>仅负责爬虫和任务的调度</strong>，",
    "The contracts supported by crawlers and the specific content of tasks have nothing to do with the alliance.": "爬虫支持的合约及任务的具体内容与联盟无关。",
    "Website monitor": "网站监控",
    "Web Scraper": "网页爬虫",
    "Disclaimer": "免责声明",
    "Information protected by law will not be crawled": "受法律保护的信息将不会被抓取",
    "for example": "例如",
    "personal privacy data mobile phone number, ID number, etc.": "个人隐私数据、手机号码、身份证号码等。",
    "Current Lang": "简体中文"
}